# Estación Terrena USA

Este es un proyecto basado en la implementación de la red de estaciones SatNOGS, que busca dedicar un espacio de simplificación de tareas de configuración de este software, de manera que se logre un lanzamiento mas rápido y sencillo sobre x86_x64.